馬體會好波 傷一個球員 再重創雲加

雲加呢d廢老唔反唔得 退休前都要帶住遺憾屈到老

哥斯尼比雲加害撚死